應該點同我老豆講依家香港好有問題

我同老豆關係其實唔錯
但講親新移民同香港畀大陸染紅既野
大家都鬧到面紅耳赤
佢認同大陸係有問題
但佢話依家香港仲未染紅
起碼好過以前港英政府時期
各位有冇D咩資料/新聞
可以畀我撻我老豆，解釋香港真係好有問題？

比支區旗佢睇